# Igri

Igri - это приложение, в котором собрано несколько мини-игр для двоих:
* Тройка - словесная игра по принципу крестиков-ноликов, но с буквами. Составьте как можно больше трёхбуквенных слов.
* Слова - словесная игра, где Вам нужно из букв составить новые слова.
* Виселица - словесная игра, где Вам нужно угадывать буквы. С каждой ошибкой человечек все ближе к смерти!

![](igri_screencast.mp4)

## Скачивание
APK-файл доступен для скачивания по ссылке:
* https://t.me/game_igri
